會員對唔住大佬入嚟

我屌你老母

打撚死你個傻屌

哈
好驚

接你放學呀死撲街

我詐病唔翻學